有得睇大帥哥 要多謝張國榮

好正

哥哥好嘢

哥哥

好多人都話哥哥喺佢出道初期幫過佢

嘩痴線真係奇蹟 咁樣打電話都打到 仲要哥哥肯幫佢

個時佢話張國榮係佢表哥， 張國榮居然又陪佢癲話yes。

不過好後期張衛健都話左係哥哥幫佢9 up 宣傳， 非常多謝佢。

哥哥真係幫唔小人

佢未又幫過吳國敬

點解好人要早死 仆街曾志偉、成龍又唔撚洗死

王傑都係

好人唔長命，禍害遺千年

正常唔識打黎實被人cut 線
仲要係明星

哥哥心地真係好

套片個dicky 個樣咁膠既
好似人中之龍個監製😑

小妹感動流

有冇賣屎忽先

仲要講我係你fans 都唔cut 同佢傾40分鐘

可能就係因為咁講 所以先唔cut

又要喊了
表哥

果個年代無咁多痴線追星族嘛

而家真係好多痴線佬
利申有追星